益生菌介紹

可唔可以推薦下用咩益生菌好
貓貓依排啲便便好水
又成日放屁

益力多

食開呢隻

如果好急可以試下無糖原味乳酪, 有啲brand嘅原味都有糖，記住check下

個網信唔信得過殘體字既

好似係美國website, 你可以揀唔同語言同currency

我隻貓係寵物店到買，岩岩黎幾日都有放屁同同痾軟便，寵物店嘅人都叫我喂益生菌俾佢食，但獸醫話貓bb正常無腸胃問題唔洗食益生菌，我改左無食之後痾返靚屎，但幾日又因腸炎病發唔肯食野，幾日後走左，建議樓主即刻帶佢去睇醫生，驗埋血，貓仔有病一定要盡早醫，佢地既生命真係好脆弱

幫手推下post
召集所有Pets-icon苦主

佢黎咗我屋企半年啦
放假帶佢去睇

好買黎試下
感謝

如果未買係喺連登search iHerb 應該搵到discount code

未買，諗住book醫生check下